次次識完女仔見面後 覺得想發展就會好快fade out

唉 幾時先搵到個 互相鍾意嘅人呀

好攰

唔想再玩apps

好想專心一意

要求已經降低咗

冇學歷 冇身材 已經唔緊要

外表順眼 溝通正常就算

唉 好撚灰

唔好同我講照下鏡 柒頭都可以拍拖

即係你柒過柒頭

咁想識咩? 其實自己一個更開心

呢啲安慰自己說話 唔聽

外表順眼 已經大把選擇
幾時輪到你

外表順眼咪即係要靚女

唔好對女仔專一 唔好秒覆msg 唔好唔執外表
唔好對女仔好 做到呢4點你就可以脫單

文字上以為好好 一星期大家都狂傾
以為好似close過其他人
識得人多 都知好少人 會不斷回msgs 仲一大篇傾
交換哂相 ig
以為都過哂關

食完餐飯 就fade out
屌 我仲請佢食tim

d女人就係咁仆街
巴打咁就比人劏左餐

我自願話請
佢當時比返錢我

你做過啲咩黎比佢foul出局

唔知呀
樣就一早睇過 send相 加ig
食飯氣氛正常 有來回傾計
但嗰晚之後 就feel到唔同哂
可能我唔啱佢feel gwa
有少少失望
諗住有機會發展

即系點？
你同她食完飯後她block 左你？

證明樓主真人唔吸引

冇呀 係冷淡好多

應該係

咁你屌咩啫

玩apps識已經on9

樓主條件好差？

自己樣衰又要人地樣正常

如果無時間出去學嘢做義工同fd話的話
起碼用app識 大家都係目標一致係想溝仔溝女 唔啱就下一個唔洗晒時間

唔差

灰灰地 真係sad
我都冇嫌人 但比人嫌棄返

樓主是咪一個悶蛋

我絕對明白，我都有同感

樓主咩樣先

係咪chur得濟啊

自己覺得自己唔悶

正常樣 唔係高質靚仔 唔衰樣

唔chur
msg 唔chur 有互動

食完餐飯 就衰左 feel 到唔同哂

都唔知衰咩

有陣時好難講，唔啱feel就唔啱feel,無計

啱啱睇下你出過既po, 你絕對係一個悶鳩
仲要好情緒化，悲觀，某啲價值觀仲有少少問題
唔Fade out都幾難

你玩tinder?
利申:有2050個matches, 單身

我明 但感覺強烈啲 大家有好好交流
想一心一意發展下 就死左

呢啲唔會表現到出黎
人前一個樣 人後另一個樣

男定女 唔奇呀

樓主，我都你經歷差唔多，見完第一次面之後whatsapp冷淡好多
好想同佢有深入交流發展
p. s.問朋友攞電話識

條女幾大先

都28 29啦

仲有啲唔舒服😭

淨傾文字冇用架，傾文字一段時間就要變成電話傾，一開始係傾一陣電話之後轉為傾得耐再變成訓教前傾電話 一步一步黎。

見左面啦 仲講咩鬼傾電話
見完面都冷落我 傾春

巴打搵我傾

咁你傾得一兩個星期就出，好似快咗啲
俾啲耐性啦ching

Tinder?

首先改左你想拍拖而識女既想法先啦
你下下目標為本 心諗住我呢餐飯要將個好感度刷到咩地步 咁樣只會比到壓力自己&條女 弄巧反拙

你而家係追求愛情 唔係食女 唔需要咁有目標性

放鬆自己 想做乜就做乜 想講乜就講乜 順其自然 條女係岩你就自然會發展到情侶

屌，我真係懷疑你係我ex

反而覺得係餐飯樓主表現得柒

即係你個人煩膠lo

死淨把口

Btw

去邊食，食左咩，著咩衫，有冇成面油，戴咩錶，有冇車.....

是旦衰一樣都fade out

🧔

覺得打鐵趁熱 再繼續傾 唔見 好似冇得進一步

有道理
但之前就係用呢種模式 而錯過好多女仔

不進而退 對方慢慢走人

下咩事請佢食

大家咁話
不過有時係我fade out d女

睇黎個過程至少幾個月

仲衰過越南妹…
利申: 我系越南大

你而家起勢咁進 咪又係衰哂 仲講乜不進則退

請教下師兄咁如果真係太進取，chur親左條女應都唔應機咁可以點算

嘥鳩氣啦樣問題
呀叔後生果陣
吹幾日就出嚟
一出嚟食完飯都係帶埋條女返屋企扑埋
第朝訓醒就變左我條女喇
關hi chur唔chur事咩
我再細個啲中學雞果陣直頭唔出聲添啦
啲女咪一樣係咁圍埋嚟
結論:樓主真人同相差太遠,返屋企打飛機吧啦

我自願
我想請佢食第一餐飯
點知衰左

你俾人thank u. next左

有無送人返屋企啊

將佢擺埋一二邊 發展過另一條女
你做衰左個印象 冇得搞

其實有咩問題出到黎唔啱feel唔通仲拖住樓主收佢兵咩fade out係好事

你以為la多數談吐外表行為出事

你擺溝女太重位置啦
心態會透過你行為表現出黎

真係唔係咁

因為你哋啲感情基礎未穩定，下次試吓傾耐啲

我之前都係玩app，失敗過好多次，但係最後俾我識到依加既女朋友，之後del 埋app，破埋佢處，我既人生即刻冇咁廢

死咗啦仲點算

以為自己好post玩到累

玩得交友apps既都係厹淫娃
晒時間去識佢地仲唔on9?

佢要求嘛